黃心穎擔正女一做丫鬟 唔覺得太遲：自己心態上ready

黃心穎首次做女一，與洪永城於古裝新劇《丫鬟大聯盟》合作。（陳順禎攝）

《學是學非》兩位是非精黃心穎同湯洛雯於無綫新劇《丫鬟大聯盟》再次合作，而該劇更係黃心穎入行以來首次擔正做女一，今午她出席造型活動時，就表示十分感恩。「話快又唔係，話遲又唔算，自己心態上ready，幸好今次呢部劇係喜劇，所以唔算好大壓力。但其實搞笑都難，同埋用多了力。」

劇中黃心穎將會是丫鬟的阿姐，除與湯洛雯有不少女人爭吵戲之外，亦會與洪永城有感情戲，但她笑言最多也是攬攬錫錫。劇集將於下星期開拍，問到是否要在工作中情人節，黃心穎表示：「重好啦，唔使諗要做乜。」心穎BB咁受歡迎，相信只會煩惱情人節要同邊位追求者一 齊慶祝，而非煩惱要做乜啦。

對於有男粉絲送花又送戒指，黃心穎笑言有點驚嚇。（陳順禎攝）

另外，剛踏入29歲的黃心穎，早已同家人及馬明BB食飯，禮物都收埋，不過，原來好戲在後頭。「昨日出席活動時，有個男fans送花俾我，而紮花中間有隻戒指。」又花又戒指，黃心穎指該男粉絲在場外一直苦等，她一開始也超擔心對方會下跪求婚。「自己見到都嚇一跳，但佢送完花之後又無任何表示，加上我見隻戒指唔係鑽石先敢收。」她又指該名男粉絲連要求合照也沒有，她有感場面尷尬，所以收花後以補妝為理，火速返回後台。

聽到有粉絲咁厚禮，洪永城問黃心穎私下比咗幾多錢。(陳順禎攝）

chicken on the run

佢一笑真係好撚柒

做返賓妹類角色啱晒佢啦，最佳女演員都有得佢拎

好似力捧佢 俾埋開心速遞主題曲佢唱

菲籍丫鬟

好撚難聽

做女主角都係丫鬟

個 look 好醜怪

靚湯吊打賓穎

無懼我心傷透 蕩揮衣袖 萬般帶不走

明明以前覺得佢樣唔錯 點解樣衰咗咁多 仲好有自信

嘰哩呱啦嘰哩呱啦

佢同洪狗著古裝個樣都超怪

洪永城賊眉賊眼好心收皮啦

好樣衰

佢本身都成個妹仔釘咁啦 屎戲大聯盟

本身係度 應該紅果班唔捧
係要捧班無樣又無戲既港姐
真係好難怪tvb留唔住人才

佢真係好樣衰 成個忽忽咁

古代菲傭

遮住個額頭先啦

湯洛文做女一都未到佢啦

洪狗食屎啦

好多年前麗的都試過

貴為麗的首席花旦的馬敏兒要在《家春秋》一劇中演出婢女角色，在首15集更是連一句台詞也沒有

笑撚死 套衫仲要差唔多色

收皮黃一智 屌你老母

姐係賓妹?

古裝真係唔夾

好撚樣衰

明陰鳩佢
同叫阿嬌代言黑胡椒蟹一樣

中國歷史源遠流長 估唔到咁耐之前已經有請賓賓

Domestic Helpers League

聽到有粉絲咁厚禮，洪永城問黃心穎私下比咗幾多錢。(陳順禎攝）

唱得幾好聽 不過唔夠開心
一向對佢無乜好感

件衫好核突

可唔可以拍返D有水準既題材

係菲傭先啱

佢之前做做過戲既咩？
一黎做女一？

之前做過女二個啲啦，不過都係垃圾㗎啦

馬明肯定係煙幕啦
冇料又上位上得咁快肯定獻身比唔知邊位大粒佬

黃心穎係食屎狗

你唔可以否認佢eq真係好高

狗鐵嗰件事
原本對佢都冇乜野 仲覺得佢EQ幾好又玩得
一家好憎佢

呢個正啲囉

佢真係好撚樣衰

古裝勁唔夾
佢之前個平陰古裝頭真係

古代已經有菲傭

好mean